

 Subscribete Para Mas Trucos, Glitches y Misterios de GTA V Online *

 Haber Si Llegamos a +100 Likes Para Mas! :D

Musica: https://www.youtube.com/user/MsCLokura


 Sigueme en Twitter!: https://twitter.com/Tacxtiiz

 Unete a mi Crew: http://es.socialclub.rockstargames.com/crew/tacxtiiz

- Creador de MINIATURAS: YO
- Creador de INTRO:
 http://www.youtube.com/user/junkjcyt


GTA 5 Online 1.18 y 1.20 - Nuevo Truco RP INFINITO Sin Ayuda - RP INFINITO SOLO GTA 5 1.18 y 1.20
GTA 5 Online 1.18 y 1.20 - Nuevo Truco RP INFINITO Sin Ayuda - RP INFINITO SOLO GTA 5 1.18 y 1.20